[立法會戰線]守？守你老母咩

我們知道他們在說謊，
他們也知道自己是說謊，
他們也知道我們知道他們在說謊，
我們也知道他們知道我們知道他們說謊，
但是他們依然在說謊！